71: 唔好搞立法會 , 今日： 唔好搞法院

總有堆撚樣次次都叫人收手

唔好舉美國旗

Push

2015:唔好搞升旗 會落中央面

我走得太前, 幾個月後你會認同我

支持

連登仔行得太慢，成日要人等佢地

睇番陳巧文事件都知道行得太前會被屌

所以要獨立思考

直接搞紅官會唔會對準政權d?

手足只係condom，議席最重要。

制度問題梗係要搞法庭
我覺得搞法庭的代表性係高過搞法官

紅官搞極都有, 問題在於制度

七一入完去有論述確立埋五大訴求

希望今次有人follow up到

但搞紅官阻嚇性>法庭

搞紅官畫面咪仲難睇

做文宣 講為何法治已死

咁講真搞法院都唔好睇得去邊
好易比對方入藐視法律
仲要大量文宣都未必救到
未計而加貼文宣風險比以前高同小左人貼
可以話係贏面低既方式
但搞紅官可以暗底啞做

暗啞底做仲邊有你所講的阻嚇性？
一直以黎都唔係文宣左先搞
因為未搞之前根本唔會有人留意點解要搞
就連勇武去拆黑社會檔口嗰日都個個屌
係搞左之後大家先會留意搞的原因
所以呢幾日先係最重要

唔搞終院我冇乜所謂

實際成效係邊?
對政府黎講政府合署更加重要
法院被破壞相比之下對外國輿論既負面影響會大好多 外國人就咁睇標題會覺得係直接破壞成個法制
利申 反對暴徒破壞香港

自己搞啦
比個地址你係咪會去搞

仲有咩好輸
法案都話出年先過到

搞政府合署有咩用？
真係要學廢老講句「咪又係納稅人埋單」

裝飾女神像: 正義女神已死

用呢個logic
Set rb 有咩用
影響交通/經濟咪又係香港人埋單
純學術討論

冇民意逆轉

近期都仲有加泰集會事件

5毛打手最鍾意叫人乜都唔好搞唔好做
有堆又話做呢樣野同藍絲有咩分別
比人帶幾下風向成日對自己有利既野都唔識好好把握

搞到過唔到人權法啦而家

係
幾個月前我已經講過
所有不合作運動都威脅唔到政府
成幢政府合署比你燒哂又點(其實政府合署有咩咁重要？)
塞路比你塞全日又點
相對於五大訴求其中之一的真普選(代表住中共對香港的控制權)
呢d根本只係小事

損害唔到中共利益的事 根本唔會係中共care的事
如果將抗爭常態化 喺星期一至五的朝早搞
從而癱瘓成個香港的經濟
能唔能夠損害中共的利益？ 我真係唔識
係咪香港人接受到？

鏟平全港法庭 暫停所有民事刑事案的審訊
影響幾大真係估計唔到
但至少能夠向外國表達 我地唔滿意呢個不公義的法庭

push

Hi，五毛

又係唔好激嬲中共/港共系列
畫面唔靚/俾位人入

做文宣先

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

你咁講不如見親中賣港人士就殺啦 邊個賣港就殺邊個 乜撚都唔駛理啦

黃之鋒

一個係立法機關
一個係司法機關
有得相比?
立法會本身就唔係立法會 得一半係民選 禮崩樂壞
但法院唔係喎

Show Blocked User - 51歲(破產！)

因為法院連一半民選都唔係